下星期藍絲老母要返大陸 我是咪仆街了

屌 我個藍絲老母依幾日 又唔戴口罩出街仲要有幾聲咳（不過都咳左一個月）
下星期仲話要返大陸
好撚彩我老閪都話唔返啫不過都好驚佢個瀨野搞埋我

推
中資禍港數十年，若不肅清，真香港人恐將不復存在